一個得果萬九好想死

屌你老母仲要扣咪mpf得果萬八
你話萬九係唔係真係好低
本人26歲